究竟去戲院睇戲坐頭幾行既人係咩心態？？

睇得咁撚辛苦都要睇？？
全程粒幾2粒鐘惡高個頭

我會企喺度睇

搞野冇人知

你一定係矮撚

Detail or mother?

買唔到後排既心態囉

無錢睇IMAX既替代品

唔係比人坐

握手位

睇真d

有諗過

想睇但無位囉屌你
筆以為真係有人鍾意坐呢d位呀

係
呢個世界咩人都有

睇到咪遲d 睇
咁辛苦睇都冇意思

坐咁好不如返屋企睇電視算把啦

買飛個時以為係後排

心聲

點解唔早啲上網買飛

近視

你識咩 人地睇vr

坐咁後同我睇屋企個mon有咩分別

廢老最愛

可以一野射落個moon到

合格

睇完戲可以走先

以前銅鑼灣 jp
第一行都好清

咁你都可以貼住屋企個mon睇

屌駁唔到

真係人？

以為睇完有謝票

午夜凶靈咩

屌你d字幕咁細 唔坐前d點睇到

近視/老花就配眼鏡啦

其實第一行同螢幕都有一段幾遠距離架喎

睇你咩戲院啦
寶石就唔會有呢個問題

睇下咩戲院 有d院第一行都睇到

散場早d走

買唔到位/太遲買

假期即場通常得番前面

明知假期唔買定先不如唔好睇,貼錢玩鳩自己條頸

嗰啲唔係人黎.......
樓主小心

頭排狗也不屌

戲院整啲咁嘅位又係咩心態